施比受真係更為有福

尤其係你幫完人比人幫返個種感覺，真係好唔開心，覺得以前自己好似太傲慢

我同我男朋友都感受到
所以我哋唔會再自私射